美國聯邦退休基金無限期擱置投資中資股票！

仲有咩彈藥
好期待

期待下一招

俾自己制裁仲要送錢俾佢，好on9

Push

數十億美金好似細左D

幾時沽埋d貨出嚟

終於真係出手

流浮山刀手終於出現幾個

又少左外匯

長計就唔止...係一個大數目
好似強姦金咁